<resources>
    <string name="app_name">Arrow Famillies</string>
    <string name="txt_search">Search</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="ArrowHome">
    "Arrow adalah serial televisi superhero Amerika yang dikembangkan oleh Greg Berlanti, Marc Guggenheim, dan Andrew Kreisberg"
 "berdasarkan karakter DC Comics Green Arrow, seorang pejuang kriminal berkostum yang diciptakan oleh Mort Weisinger dan George Papp,"
 "dan berlatar di Arrowverse, yang tersambung dengan serial televisi Arrowverse lainnya."
 "Serial ini ditayangkan perdana di Amerika Serikat pada The CW pada 10 Oktober 2012,"
 "dengan penyiaran internasional berlangsung pada akhir 2012 dan terutama difilmkan di Vancouver, British Columbia, Kanada."
 "Arrow mengikuti playboy miliarder Oliver Queen (Stephen Amell), yang mengaku telah menghabiskan lima tahun terdampar di Lian Yu,"
 "sebuah pulau misterius di Laut Cina Utara, sebelum kembali ke rumah ke Starling City (kemudian berganti nama menjadi "Star City")"
 "untuk memerangi kejahatan dan korupsi sebagai main hakim sendiri rahasia yang senjata pilihannya adalah busur dan anak panah."

    "Serial ini mengambil tampilan baru pada karakter Panah Hijau, serta karakter lain dari alam semesta DC Comics."
 "Meskipun Oliver Queen / Green Arrow telah tampil dalam serial televisi Smallville dari 2006 hingga 2011, di The CW,"
 "para produser memutuskan untuk mulai membersihkan dan menemukan aktor baru untuk memerankan karakter tersebut."
 "Arrow berfokus pada kemanusiaan Oliver Queen, dan bagaimana ia diubah pada 5 tahun ia mungkin karam di sebuah pulau."
 "Sebagian besar episode dalam lima season pertama memiliki adegan kilas balik selama lima tahun di mana Oliver hilang."
 "Selama season tujuh, adegan kilat ke depan dua puluh tahun ke depan fokus pada anak-anak Oliver, William dan Mia."

"Arrow telah menerima ulasan positif dari para kritikus."
 "Serial ini rata-rata sekitar 3,68 juta pemirsa selama musim pertama dan menerima beberapa penghargaan dan beberapa nominasi."
 "Untuk mempromosikannya, sebuah buku komik pratinjau dirilis sebelum serial televisi dimulai,"
 "sementara web episodes yang menampilkan ikatan produk dengan Bose dikembangkan untuk musim kedua."
 "Enam musim pertama tersedia dalam DVD dan Blu-ray di wilayah 1, 2 dan 4; serangkaian soundtrack juga dirilis"

"Pada Oktober 2014, serial TV spin-off berjudul The Flash perdana."
 "Ini adalah perluasan pertama dari alam semesta bersama yang akan dikenal sebagai "Arrowverse"."
 "Flash kemudian diikuti pada 2015 dengan Vixen dan Supergirl, pada 2016 dengan Legends of Tomorrow,"
 "pada 2017 dengan Freedom Fighters: The Ray, dan pada 2019 dengan Batwoman,"
 "yang semuanya merupakan bagian dari alam semesta bersama yang sama."

"Musim ketujuh perdana pada 15 Oktober 2018, dan berakhir pada 13 Mei 2019, dengan total 22 episode."
 "Pada 2019, 160 episode telah disiarkan."
 "Pada Januari 2019, CW memperbarui seri untuk musim kedelapan, yang dijadwalkan tayang perdana pada 15 Oktober 2019."
 "Pada bulan Maret, diumumkan bahwa ini akan menjadi musim terakhir dari seri tersebut,"
 "yang terdiri dari sepuluh episode yang akan berkontribusi pada acara crossover "Crisis on Infinite Earths"."</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->

    <string name="title_activity_scrolling">ScrollingActivity</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_scrolling_arrow">Arrow</string>
</resources>
